CCTVB真係好撚野，跟足哂上面果套

盧凱彤自殺既新聞咁樣報：